講真平GAY會要告一間茶餐廳，點解唔告連登波台？

我極懷疑平gay會大部分員工都係基佬
波台咁多變態： eg. 朴xx (心心眼）蓋xx吊xx 沙xx卡xx
成日都悔（侮）辱女性
點解唔拉佢地

波台班友有白卡

唔gay點做平gay會？

樓主漏左tl

波台不嬲殺人、放針都無事

後者比人拉左

你出翻黎咪又生勾勾

小妹係女人
Gay佬關我能事